【引渡惡法】沙田第一城大劈價15% 買家瘋狂鋤價近100萬入市

送中惡法引起社會大亂，本港樓市氣氛急轉直下，陸續有業主索性賣樓套現。今日616全港反送中大遊行，二手樓連環劈價，其中沙田第一城一個兩房單位，即晚劈百萬以533萬元沽貨，呎價低見1.6萬元，低市價15%，成為近期細價樓第一滴血。

美聯物業何志豪稱，今日616大遊行後，沙田第一城即晚錄大劈價成交，為1座低層G室，實用面積327方呎，業主見兩個月前同座同類貨造價630萬元，本月6日以598萬元低價放售，惟乏人問津，直至今晚一名買家大膽還價533萬元後，雙方即達成交易，呎價僅1.6萬元，低市價15%。同座低層H室，面積及座向相同，今年4月底癲售630萬元，呎價19,266元，代理形容不足兩個月「劈足一球」。

早排黃埔花園都有一單呀
劈一球急放

息口上升樓價實會調整，劈完都仲賺唔知幾多十萬嘅
跌到6000蚊尺就差唔多

有人冇左2500萬

息口上升？平衡時空？

賣家你都識，叫梁美芬

成班建制走唔切咁走資

有cap架喎師兄，供過樓未呀

呢排好多人賣樓移民

窮人真係未供過，長知識

16000叫平

快得過人權法案

我梗係知啦
肯定係收咗外國勢力嘅錢
要搞亂香港

所以果日無會開 佢都第一個去立法會

想人為造市 內幕消息

有非自住樓嘅都係共狗

LM

H 升到咁 P挨唔到幾耐，不過最主要原因係因為標普同惠譽 都出左聲，通過送中香港就降評級，評級一降融資成本就會上升。。。

而家送中暫緩左，應該唔會再升住

李嘉誠一早撤資

應該無事嘅

Drop to zero